點解當年沙士冇口罩短缺呢個問題

如題

未有自由行未有走水貨未有網店

沙士炒人失業唔洗返工

OIC, thx

有，當年都搶過十蚊一個

大家無咁講究啲BFE VFE
自由行未開
大家都覺得唔嚴重?

因為依家傳到世界各地都有
個個都驚 冚球剷

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

當年你幾歲？

3歲

冇咁多蝗蟲

當年都有搶過，記得有仆街回收口罩再賣

無支那人 屌！

當年大陸疫情冇咁嚴重

當年紙口罩布口罩都照帶

我記得當年我番學係戴紙口罩
仲有兩日先換一次

有
仲有盲搶醋

當時sars中國冇咁嚴重

你諗下而家佢地得一個省冇中， 我當佢10億人， 每人一盒都十億盒口罩先夠啦

我都記得係戴紙口罩

00 後
3歲就唔好講啦

當時活性炭口罩都係寶
而家不了

而家個個變咗驗屍官，一定要睇清楚啲認證
呢次疫情之前完全係鳩戴口罩

收皮啦